[Twitter戰線] 哩堆詞彙英文點講？

春袋
核彈
上熱門
中計
千祈唔好咁做
求下你地唔好
就黎贏
就黎輸
全世界入黎
殺狗
割唔割
想贏就XXXXXXX
點解無人講
黑警/政府/中共好驚

我屌晒你地老母
同我推到聽朝
最後 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

願榮光歸香港
煲底見

Spring pocket
Seed bomb
Up hot door
Middle count

唔係up trends咩

應承我都冇

屌你唔識唔好亂作啦

I fuck you all mama
Push with me tomorrow

係咪叫promise me

仲有手足就嚟/已成condom

真係唔識

Hand foot will become/becomed condom

千祈唔好咁做
thousand pray don’t do this

Achilles' Heel
Nuclear boom
Hitting the hottest
Got trapped
Never do it!
Please don't!
We are striding towards victory
We are falling in the whirl of failure
Come in everybody!
Killing dogs
Don't be alienated
...if you want the dawn comes.
Why no noise about that?How dare you.
...is so afraid of...

咁深架咩

全世界入黎 = Come in everybody!
World字都冇
唔好蝦我唔識英文

割席 = Don't be alienated
cut字都冇 點割席

唔收貨 再譯過

咁你用返#4嘅譯法囉

Seed bomb又太肉酸 冇個核字

Hope light come Hong Kong
See under pot

割唔割
cut or not

Balls

Balls係睪丸？